尋人: 張韻琪、朱江瑋、蕭裕均、陳敬慈

呢一年幾，佢地有冇出過黎抗爭 ????
尾三個大家可能未必記得
張韻琪應該仲有唔少人知係乜水

張韻琪去到孫曉嵐個陣，跳過出黎屌本土架喎，應該未咁快死架喎

張韻琪負皮我嗎 ??

尋人